睇 書 學攝影

上次開 post，多謝大家嘅支持！

睇 youtube 學攝影

今次拋磚引玉，分享下睇過嘅書。

Michael Freeman 出過好多書，在 政府圖書館都有得借。有啲有中文版。

其中一本叫 “The photographers mind. Creative thinking for better digital photos”，特別好睇！

當中有一章，詳細講述佢構圖嘅過程，如何反復構思，去突出當刻 最有趣嘅點。

現場環境

上方照片是 最終嘅選圖

最下方是 最終選圖

講述構圖嘅平衡元素

網上有 ebook，有興趣，可自行搜查

有無中文

無野 我自己搵

自隊

5使自隊嘅，呵呵。

btw，我自己都中意睇 中文多啲。

因為 作者出名，我所知，全部書都有中文版。但圖書館未必有收藏。

分享小小經驗。我每次睇佢書，第一次睇，都係明4-5成。有啲概念更加烏sirsir，但出街實戰時實踐下，隔一排再翻睇，理解力會提高。

無時間去實淺

不如睇書學打鼓啦仲好玩

多謝分享

我鍾意睇d意識層面嘅書多過學構圖 構圖其實唔算難，係差在影唔影到

我諗 係不同嘅階段 嘅需要吧。 你應該都是屬於 去到 進階 嘅 水平啦。

講翻 作者 michael，佢不少書，當中都有篇幅講述意識嘅。

btw 你不如介紹下 睇過咩野書，我搵黎參考下

快手喔！

希望 岩睇，有得著！

最基本咪森山/荒木嘅書，佢地好少講技術層面嘅嘢，應該好多人都睇過

got it~ 八卦下，你是 借黎睇 定 買咧？

我主要是 借 or ebook